二次元d 便服靈感係邊到黎

畫出黎好似好合理但係擺落現實又好突兀

唔係呀, 呢首衫著到出街喎

因為現真好少人著咁搶眼嘅色同大膽設計嘅衫
咪覺得現實著唔得
（加上樣）